Mmmh cette odeur de gaufre ! La gaufre qu’un papa achète à sa fille chérie lors d’une ballade un dimanche après-midi. La gaufre qu’un étudiant va chercher à l’intercours et rapporte dans l’auditoire sous les yeux envieux de ses camarades. La gaufre que s’offre une vieille dame sur la route de ses courses, amusée par cette petite folie qui lui rappelle son enfance.
